［小心5毛吹風狗］入一入嚟 加泰嘅集會講夠啦 唔好淨係討論呢樣野

其實個集會有咩理由淨係聲援加泰 香港而家係全球民主抗爭先軀 要聲援就要援全球嘅民主抗爭

P牌推唔郁

推推

自推10連打

自推9 連打

自推8連打

自推7連打

自推6連打

自推5連打

自推4連打

自推3連打

自推2連打

自推連打

自推